高難度IQ題，低智勿入

國家主席習大大想改一個英文名，以下邊個英文名最配合佢呢？

David，John，Peter，Winnie，Alex

兩頁開估，答唔到唔好勉強，驚傷腦

禮智入唔入得先

Winnie

要解釋

Alan

alex

John Xi那

Alex

Silly

N Ben

ok咁我出番去了

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

解釋

Danny (低能)

錯誤

幾有創意但錯誤

錯

Lm

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為維尼想改英文名啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

不嬲冇預你入

錯啦

點解你唔叫我解釋

David
因為大衛雷斯陀衰巴西隊
雜種陀衰支那

你邊撚度鄉下

接近

溫妮熊

錯啦

差張圖啊

David 因為大大=da 肺炎=covid 所以加埋=david

諗住去睇下其實陳國邦英文名係咩
屌原來佢叫Power
啱晒想要晒所有權力嘅習種啦
咁陳國邦(下刪一千字)就緊係李斯啦
Lee Xi
其實上面五個都唔啱
佢應該叫Lee

秒

alex≈alex山大≈alex習大

中

屌你老母

Alex
習大大一國之君，姐係國邦，陳國邦。而陳國邦演過李斯，D人叫佢阿李斯，Alex

英文名:onlun79

你有啲道理

答李斯個班唔洗睇都知弱智

我唔敢講

你睇左我個解釋未

李斯？

你睇咗我解釋未

兩頁 開估

快

第三頁都未開估 拉

唔比拉

樓主深潛咗

你入嚟做咩

收咗錢推

答案：David
因為習大大係主席，係人都知最出名主席係(配)佩雷斯，而雷斯=大衛雷斯，姐係大衛=David

原來牙感係工作人員
唔怪得低智都入到

樓主屈到

幾有道理

拉

巧高汁

屌 我咪啱

即時身邊世事再毫無道理 N賓開post亦幾有道理

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

得你接近 唯有頒獎比你

樓主歧視我 我照入
吹牙

開左估先入

thxxx

即使

太難 我估唔到 廢事柒

你謙姐

thx

大家都知Alex咩料...